Back to me (151)

點名對答案：

MCU十周年

MCU黃金盛世
Since 2008

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

手套的故事:

漫畫撚慎入

劇透/放閃/問點解智叫智/負lv/貼超狗
一世睇brutasha

之前既phase：

Phase 1-139

140: I BEAT YOU (140)

141:EXCELSIOR! (141)

142:It’s always you (142)

143:科學巴打教巨腸 (143)

144:外星喵喵襲地球 (144)

145:小圈子四週年(145)

146:I will neither confirm nor deny (146)

147:Whatever it takes (147)

148:人質王 (148)

149:I DO (149)

150:智商 (150)

向連登許願系列: MCU演員Wish List

Orlando Bloom
Jude Law (願望已成真 )
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Alan Rickman (RIP. Always. )
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Cate Blanchett (願望已成真 )
Tilda Swinton (願望已成真 )
Nathan Fillion (願望已成真 )
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz - MJ
Elle Fanning - Gwen Stacy
Matthew McConaughey - Norman Osborn
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill - Doctor Octopus
Taika Waititi個樣
Rooney Mara
Jessica Chastain
Felicity Jones
Gary Oldman (當事人要求Marvel接收佢 ) - JJJ
Matt Smith - Reed Richard
Alice Eve - (Susan Storm) (願望已成真 )
Karl Urban - (Ben Grim) (願望已成真 )
Dave Franco - Johnny Storm
Mads Mikkelsen - (Doctor Doom) (願望已成真 )
Eva Green - Death
Aaron Paul
Rami Malek

歡迎追加

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Our Feige, who art at Marvel,
Hallowed be thy cap.
Thy franchise come,
Thy will be done,
On earth as it is at Marvel.

Give us this day, our awaited trailer,
And forgive us our impatience.
As we forgive those who attempt shared universes,
And lead us not into bad movies,
Deliver us from Sony
Amen.

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

請關愛DC手足

呢度好多人都唔睇tv spot
由而家開始
所有新片段唔好貼link
討論新片內容請用細藍字/加密法

踏入24號12am開始
可以討論endgame
唔使細藍字/加密法

怎麼才算贏DC?

1.要在DC顛峰期(Zack導演主導)定勝負
2.要在DC內部沒有矛盾(JL好fun)的時候
3.要在Zack導演狀態最好的時候(個女自殺冇心情)
4.你不能把沙贊當作行Marvel路線(笑片)
5.你不能說Aquaman CG太假
6.你不能驅趕生事假膠，你要接受Marvel垃圾
7.你不能迫害和鞭DC迷，要給空間他們潛水
8.你不能阻止DC迷幻想未來贏Marvel
9.在你的主場，你不能捍衛Marvel，意見要偏向DC，最好一開場就說Marvel太爆谷太好笑
10.DC迷開歌頌帖，Marvel迷不能反駁論點
11.你不能鬧DC迷
12.Marvel有新戲宣傳時，不能有女人或小數社群做主角，最好全白人團隊，這樣才是跟原作，否則一律當作左膠(WW同Aquaman)
13.務必遵守以上守則，否則即使Marvel不小心贏了，DC迷也會說你是靠迪士尼霸權，說你是靠左膠，說你刷票房，說你是Marvel狗。DC迷總是可以找到一條理由來說明Marvel已死。

你不能用十年鋪排的票房跟他們的開局票房作比較，一定要用返十年前的MCU開局作比較。

你不能定義何謂DCEU的開局，因為他們根本沒有說明。

你不能用大集合電影續集的票房跟他們比較，這是不公平的，因為他們還未有大集合電影的續集。

你不能否定RT IMDb 甚至 box office mojo 被迪士尼收買的可能性，因為迪士尼是最有錢、邪惡的霸權。

新post記住正皮

lm

LM
仲有十二日

我地真係好關愛dc手足

LM

Hellboy

睇完iron man

原來已經唔夠兩個禮拜，真係好快

果然Shazam係family movie

Btw Hellboy實際票房應該會再低d，根本係Fan4stic 2.0

新嗰2條崔那都冇睇
呢鋪仲唔fat fat

已經唔捨得

巴打好忍得下

24號凌晨3點開始就會有劇透，各位睇路

距離iw 已經一年
終於嚟到endgame 終於要完
諗翻起第一次睇Iron man 已經係9歲嘅事
MCU 真係陪伴我成長
好唔捨得
我諗冇乜邊個系列嘅電影會影響得我咁多

我好興奮啊
不過好似話有D scene係fake唔會係戲度出現
今集一定好多爆野

到時已經熟睡中 養足精神第二朝去哭喪

不過其實今次睇咗都唔會劇透只會feel到好撚sad

hp系列囉
可惜最後果2集特登分開上
哈8最終戰幾失望

啱啱好唔係00後

我諗11點出黎公海已經爆左post

你睇邊場 6點班人睇到9點 起碼爆一個post先

已經有心理準備三巨頭拎咸鴨蛋
但係就算比人劇透左
到時睇佢演出黎都喊硬

後生一代
小圈子最大係幾多歲

8半已經覺得太慢

呢個問題要問az巴

阿輝

怎麼才算贏DC?

1.要在DC顛峰期(Zack導演主導)定勝負
2.要在DC內部沒有矛盾(JL好fun)的時候
3.要在Zack導演狀態最好的時候(個女自殺冇心情)
4.你不能把沙贊當作行Marvel路線(笑片)
5.你不能說Aquaman CG太假(假假地先似打機)
6.你不能驅趕生事假膠，你要接受Marvel垃圾
7.你不能迫害和鞭DC迷，要給空間他們呼吸
8.你不能阻止DC迷幻想未來贏Marvel
9.在你的主場，你不能捍衛Marvel，意見要偏向DC，最好一開場就說Marvel太爆谷太好笑
10.DC迷開歌頌帖，Marvel迷不能反駁論點
11.你不能鬧DC迷
12.Marvel有新戲宣傳時，不能有女人或小數社群做主角，最好全白人團隊，這樣才是跟原作，否則一律當作左膠(WW同Aquaman)
13.你不能用十年鋪排的票房跟他們的開局票房作比較，一定要用返十年前的MCU開局作比較
14.你不能定義何謂DCEU的開局，因為他們根本沒有說明
15.你不能用大集合電影續集的票房跟他們比較，這是不公平的，因為他們還未有大集合電影的續集
16.你不能否定RT IMDb 甚至 box office mojo 被迪士尼收買的可能性，因為迪士尼是最有錢、邪惡的霸權
17.務必遵守以上守則，否則即使Marvel不小心贏了，DC迷也會說你是靠迪士尼霸權，說你是靠左膠，說你刷票房，說你是Marvel狗。DC迷總是可以找到一條理由來說明Marvel已死。

我估呢到平均年齡係廿中
利申 咁上下

隻怨婦蝦係咁想撩交嗌

巧期待

但係hp 最後個兩集都好麻麻下

等緊到時Endgame冇30億票房bin晒你地c

係呀 99年

同是99年

+1

我仲以為大家都係廿中

根本得一兩個人講三十億票房
而且而家咁睇唔係冇可能

有冇辨法
諗下點樣sip到TDK入去

全部戲都麻麻
除左source到emma watson出黎之外

好易
所有野嘅前提係tdk所有方面屌打一切英雄片

本身條友都係話30億不是夢係怨婦蝦勁撚認真

大你地少少

怎麼才算贏DC?

1.要在DC顛峰期(Zack導演主導)定勝負
2.要在DC內部沒有矛盾(JL好fun)的時候
3.要在Zack導演狀態最好的時候(個女自殺冇心情)
4.你不能把沙贊當作行Marvel路線(笑片)
5.你不能說Aquaman CG太假(假假地先似打機)
6.你不能驅趕生事假膠，你要接受Marvel垃圾
7.你不能迫害和鞭DC迷，要給空間他們呼吸
8.你不能阻止DC迷幻想未來贏Marvel
9.在你的主場，你不能捍衛Marvel，意見要偏向DC，最好一開場就說Marvel太爆谷太好笑
10.DC迷開歌頌帖，Marvel迷不能反駁論點
11.你不能鬧DC迷
12.Marvel有新戲宣傳時，不能有女人或小數社群做主角，最好全白人團隊，這樣才是跟原作，否則一律當作左膠(WW同Aquaman)
13.你不能用十年鋪排的票房跟他們的開局票房作比較，一定要用返十年前的MCU開局作比較
14.你不能定義何謂DCEU的開局，因為他們根本沒有說明
15.你不能用大集合電影續集的票房跟他們比較，這是不公平的，因為他們還未有大集合電影的續集
16.你不能否定RT IMDb 甚至 box office mojo 被迪士尼收買的可能性，因為迪士尼是最有錢、邪惡的霸權
17.你要允許TDK三部曲算入DCEU
18.務必遵守以上守則，否則即使Marvel不小心贏了，DC迷也會說你是靠迪士尼霸權，說你是靠左膠，說你刷票房，說你是Marvel狗。DC迷總是可以找到一條理由來說明Marvel已死。

DC迷可以用非dceu既TDK support自己 但m撚唔可以用非mcu既marvel片support自己

太好啦，呢到真係好和平

非mcu片都冇乜邊套同tdk有同樣地位
得tobey spidey頭兩集

回個靚帶

復仇者聯盟4 60秒廣告復仇篇

你必需要承認 TDK是最好的英雄片 沒有之一 IW與EG都不入流

通常啲狗唔敢入黎吠 可能知我地呢到太多人

但係一上映就會入黎劇透
改埋名都要透
未睇都係唔好上黎住好

與dc手足爭論的前提是必須心悅誠服地認為TDK屌打一切 必要時可用作王牌即立刻勝出爭論
又贏

好似都block晒班劇透狗

廿尾

頭4集係高質
5開始轉風格越黎越悶
個filter越黎越黑同冇色
新果2套換左地方冇左魔法世界個feel
劉德華之罪簡直係全系列最差

HP第三集
Fantastic Beast第一集ok
第二集

D魔法設定越後越求其

重魔咩法 所有人都係gay做夠做

咄咄矢
去去武器走呢D完全唔洗唸狂fing就出到
仲有怪獸1 d怪獸真係幾得意但係2全部就都變哂佈景

廿頭

第六集亂入無聲咒

係咪話魔力高就唔洗嗡都出到個設定

高階魔法
要考完會考先學得

普等巫測呀

哈利細細個發嬲都識用啦

我反而好鍾意4集之後嘅HP，開始有種主角成熟要面對真正惡勢力嘅感覺，Boss 4集復活之後嘅電影都用暗淡灰嘅色調好有絕望同打仗嘅感覺

第一次睇Iron man 已經係9歲嘅事

下...

不過fantastic beast係真垃圾
JK Rolling 唔識做編劇又要扮4條
[url]不過fantastic beast係真垃圾[/url]

係咪開始發現自己係廢中

sor 錯link

年齡鴻溝

我覺得過到阿煩膠

08年上

你係咪已經考完AL

Fb2除左Johnny depp好型之外，冇乜特別

仲有Jude Law
Fb2 真係純粹睇人
故事

黑暗黎講
第4集D 風格blend得幾好
結局真係拍到撤旦回歸黑魔王果種感覺
今集復4都有呢種感覺
其實睇番iw d笑位可以減少少認真番d

係呀....岩岩考完AL同個FD去睇既

一D都唔覺

你老板個仔，次次標題唔同

屌 我都係咁諗 IW d笑位真係尷尬，人地生死關頭停左係到講笑話

十年差距

四十先叫中呀?
你最多都係冗員姐

Jude Law做後生校長真係好好J

佢係CM做醜人

az係咪80後?

首先hulk中後段果堆笑位應該cut走哂
今集千其唔好打打下Thanos係度講笑

係89

佢個角色麻麻地仲要比CM嚇到後退
後生校長好好J+1

同你差不多

華生都ok

已正評

咪即係會考
超勞巫測=A Level

DSE表示

唔洗揀U

考考下oral突然有條友入黎放煙花

仲屌鳩訓導主任，之後仲quit埋

你個id no.14xxxx 如果唔係分身 99年差不多

然後開鋪賺大錢

DSE垃撚圾

利申DSE

之後孖仔死咁件

HP討論區+多左好多新人入黎

你講緊抄登會員NO?

請問關咩事

書>>>>>>>>>>>戲

me:新 舊人

表示係ex-cd-rom

留名

我之前一直都唔知呢到係Marvel討論區

冇 鳩估緊 會員no. 同年齡嘅關係
9up: 因為no. 16xxxx 打後 嘅新會然 行為表現 好多似係2000後中學雞 佢咁啱唔係（行為表現都唔似） 又好似幾合理

利申：唔合理嘅推理

舊人

你地班友有無咁後生

利申 廿中

新po指定動作

你粒波波腸成卅歲就唔好咁9啦

哭咩喪

呢隻字體

好撚正好想奶佢個靚仔樣同鬚
利申:非gay

一語中的

雀斑仔都ok型嘅

你當FB2分上下集 可能感覺會好少少

前提下集都唔可以爛

其實fb2 我無留意
d人係屌d咩
節奏太慢定點

你個名

竟然敢屌香港最正氣之唯一人

Newt係得意

屌人面狗都有錯，
有無搞錯

omg以為8頭，點知我仲老過你

大佬你好

你啱

如果對方真係「人面狗」咁冇錯嘅

點會唔係，
港片真係咁多元化應該同入口外國片一樣票房，事實係差或者場次少

尻

屌呢樣都可以嘅

90後揮手區

其實我都係

你應該見到果班點盲撐
我夠有好鐘意的作品，都唔會話其他就是垃圾，邊有野十全十美。
九成九D人返エ壓力太大下下好現實又完美主義上曬腦，點會唔狗

原來是九十後

總之有時自己都醒醒定定 用返正字 就會好啲

開頭入黎鬼知

我見你有大進步 好事嚟 keep住啦

Same

大你地within 5年

唔好再提啦

係咪因為入到大學先有isp email

真係要痴住az巴
咁先唔會覺得自己老

其中一個因素

新post留名

其實無咩，但「XD」都唔比用又有點過分

太多新角色同嘢想講+GGAD條線寫得太差+一堆舊角色走哂樣+同canon有衝突+多左個細佬

其實仲有好多問題

同意
btw 呢度咁多potterhead

多左個細佬睇佢之後點玩

我地好似同年

Show Blocked User - 波波腸

點解會成版都係佢
點解仲有人未block呢條傻鳩

永封埋佢

唔覺閣下有幾正常。

其實呢個po主要講乜

頭先又比人叫傻鳩，
人面狗何其多，
講事實都唔比

？？？？

發生過咩事

依家終於明白點解要永封佢

好問題

JK "Just Kidding" Rowling太中意瘋狂加/改設定

一發現已經成熟了

hasbro出咗隻手套機械版
係咪姐係等如返去拎石

推走玩具「劇透」先

呢度係俾d知講乜嘅人用架
你清楚之後再入黎就會歡迎你架啦

冇事發生

戇鳩當有趣 腦有事

又有廢老

體諒下人地ok?

淨係知講marvel

咩料

原來又一隻死人面狗

我係度講dc多過marvel

你想點

睇唔過眼你俾人話戇鳩姐
呢度我頂住，你走先

算啦
人面狗食緊屎食得咁和味唔阻佢地

反對我即係反對呢個社會絕無僅有的正常人標題。

做乜鳩野點解佢講野成個窮人唔好生仔咁
block

標準*

閣下今日吻咗未

算啦，
廢時又比人話on9

啲玩具劇透好癲
去到邊都撞到

屌 做咩撚事半頁show block user

巴打都係喺呢個post出少句聲好
佢地癲起上黎好撚恐怖架

其實咩事。

想點

屌劇透好心就細藍字啦
喺公海避劇透避得咁辛苦 結果喺小圈子po俾人玩具劇透

所以真係醒醒定定好

即係咩事

唔講得比你聽 講左會比人滅口

請問在下同你有何恩怨呢

有事慢慢講，點解要自相殘殺。

忠告：三思而後行

就是這樣

唔鐘意聽可以唔覆，
都block咗仲介咩意

事出必有因
咁多人一齊block 公認傻9

懷疑呢句太on9出事，
如果係就真係對唔住大家
sorry

大約估到

洗唔洗咁快又爆post

呢個真
不過好似用電訊商嗰個都得

睇唔到有劇透 睇黎已經永封左 建議巴打你都咁做

睇完啲comment真係心諗jm9

原來ua冇得賣imax 眼鏡夾
有冇巴打知除咗淘寶仲有其他地方

星影滙好似有

ua應該有架啵

今日直接剷上去isquare問
佢地得一副副眼鏡，冇眼鏡夾

星影匯都無imax

點解多左咁多新名認唔到
係咪有人改名

眼鏡夾應該係得普通3D款?
IMAX就未有

可能寫開書掌握唔到電影節奏
同埋加設定好正常姐 新故事
Btw我覺得fb2又無乜嘢
唔覺有d人講到咁差

好似第一次見你個名

係囉

fb2好明顯係一本書嚟，基本上大部分問題用書嘅alternate pov/monologue/flashback就可以解決

但佢d新設定同舊嘅有衝突喎

我係benswolo巴
我上個po講過一次

麥教授
我都唔明點解要加
除非對故事要重要性
但newt有呀哥同鄧不利多有多個細佬之前無提過
咁又唔算衝突

newt 阿哥FB1 有提過

鄧伯細佬反而想知佢點兜/點鋪排
我覺得多個細佬唔算新設定
不過如果第三集寫得唔好
真係情願佢無出現過

睇清楚名先覆

咪撚覆隻狗

FB2完全唔係電影黎
JK當自己寫小說咁

我冇乜block人
啱啱起底先知邊個黎

繼續投假細佬一票

I mean起碼無好似麥教授咁違反哂hp有嘅設定

Flash可能唔係細佬係Johnny depp 9up呢
下集老鄧就同佢講you are nothing you have no place in this world

You know it from your heart, you are nobody

所以係節奏/手法問題?

但係有鳳凰

鳳凰呢個就真係新設定啦
佢另外細佬妹有冇呀

第3集: Ariana係假名嚟

內容太多
轉接太快
一堆冇意義嘅subplots，為咗結尾全世界出現喺聚會入面
Leta同half brother成段唔知做乜鳩

佢阿哥第一集有提過㗎，而且正式出場前人氣都唔低，唔信你係ao3 search下佢嗰名

flash其實會做變性人
最後鄧伯同johnny depp隻抽果時
就係錯手殺左佢

贊仔做咩入嚟m竇唔搵我
又話唔玩小圈子

用變形術raven變鳳凰

無記錯第一集闖禍
俾人捉左去審果時
一讀佢個姓
人群問: the war hero?
no, this is his brother
大約係咁

化獸師黎

Leta淨係睇第一集會以為係啲咩隱藏boss，結果一集就死，而且性格同Queenie講嘅完全唔一樣至少多咗個good slytherin都係好事嚟嘅

一陣出到Ezra最後變咗鄧Sir隻鳳凰

屌我都中左伏

成個角色浪費哂

宣佈Potterhead佔領小圈子，
正！式！啓！動！

大家小心啲 見到啲名唔熟起一起底先
準備上endgame 好多狗會痴晒線

大家都是hydra
不用分那麼細

win同智妹都係potterhead 根本上一開始就佔領左

最搞笑係Leta係new character入面develop得最好嘅一個，佢條線寫落去應該會幾有趣，結果

Queenie又係痴撚線

I love you.

Maybe she wants both

Too Soon. Am I too soon?

覺得呢條三角戀線有啲on9
仲好梗硬

下集JK又會話Leta係對Tina講

好老套

柒左
唔知自己回緊小圈子post

梗係啦，得一集點develop，坦白講Rowling可以develop到both Theseus and Leta已經好勁

兄弟cp

一見鍾情

Newt又做咗媒人

其實我睇完都有d ship佢哋但外國nobody cares，要去微博搵同好

一開始呀哥攬細佬
結尾細佬攬返呀哥

下集試下幫下Kama

淨係睇第一集會以為啊哥係嗰d strict brother，結果完全唔係

快少少24號

幾時出埋Hogwarts 4大創立人Spin-off

做咩成日改名架

冇上連登幾日 追po追到傻

扮咩柒咗回錯post
知你哋一直bookmark咗呢度
mon得仲密過自己人

贊仔真係好撚柒

原來今次Hawkeye suit咁樣好型

根本一直最想睇marauders
係佢老味jk老虔婆同wb唔知痴左邊條線走去拍怪獸

FB呢啲Spin-off出一集半集我又ok

分分鐘之後Re-name個系列做咩Chronicles of the Wizarding World，不停出Spin-off
由Newt出到Hogwarts Express阿姐

又玩一早

假已請

CallmeBlackManta=贊仔

唔該唔撚好再回隻狗

阿柒頭贊
扮咩回錯post啫
睇post名你以為係咩post先會入錯黎呀
你弱智啫 以為我地都係弱智咩
死返出去啦

強烈要求出海格同美心夫人spin off
拍做rom com

My Girlfriend is(not) a Giant

究竟海格老豆同老母點扑野

MAGIC

各位cd rom正皮咗我地post未

邊個係贊仔

dc狗真係做乜都柒過人

邊個

今集真係型左

Hawkeye

冇辦法，Rolling自己講過唔會寫marauders

Rowling到時會唔會話Slytherim同Gryffindor係ex-boyfriend呢

我寧願佢寫Newt個曾孫點樣同Luna喺埋一齊

同埋hogwarts express阿姐係fan fiction嚟架

個髮型 係咪又得罪造型師

屌上年去英國唔記得訂定飛去睇Fan Fic

Shazam!

我舊年都係咁結果唯有係咁參加lottery，最後都係抽唔中

又有一條新廣告喇

Shazam >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> end game

DC粉.....

TV SPOT放FB自動播放正仆街

馬拉松
The Avengers

好想...

應節

記得加番
(Hydra)
係個名後面

又有新TV spot喇
跟規矩唔po出嚟
想睇去fb/YouTube

war machine 偷望nebula

tony d頭髮好白咁

Facebook shield page
又cap圖
Caption 又對白

Shield
Hydra

大半個post block哂😅😅😅

teamwork嗰陣 rocket隻手仔好細好得意

放心，零損失

台灣又有金卡連盒 又有得加錢換海報 又有手機座
仲要平過香港一半

日本既幾撚型

屌...香港廢到仆街

Joe個女

potterhead 萬歲

英國乜尻都無

其實理論上zola同ultron係咪應該同化左
仲呢埋係internet
靜待時機

香港不嬲都垃撚圾 剩係識加價

番嚟倒數

講開hp 最想睇一定係天狼星佢地4個
佢地點玩鼻涕卜

我都係好彩
唔住啲超級大town
先會有得買平飛姐

上左MARVEL HK個FB 屌9佢
問佢點解海報都無
唔知會唔會覆

好鍾意sirius black 睇書知佢死唔開心一次
睇戲又sad多次

睇下有無backup

agree
哈利個仆街仔
jk個仆街寫死晒佢地

最慘係Marauders死咗唔代表佢哋周圍啲人唔會死，你睇下Tonks

哈利正垃圾
成日都係靠人carry
老母 校長 哨牙朋友妻

呢兩個又係好鍾意佢地
jk正仆街

哨牙朋友妻

含住金鎖匙出世既2世祖
乜撚都唔識 剩係識感情用事

我都好想睇marauders
lupin and sirius

你地搞到我好想重睇返hp
真係好鐘意sirius 同路平

都係嗰句，拍Rolf and Luna好過拍Newt 佢想寫Grindelwald vs Dumbledore咪出個WWII系列囉，係要出fantastic beast chronicles，搞到兩頭唔到岸

堅? see frdzone好頹喎

有冇聽過佢做訪問
用佢原本把聲

啲演員把聲同口音都可以變 唔怕啦

我係想講
佢把聲好小朋友 聽到會忍唔住笑
然後佢扮batman又要沙牛聲
好大對比
諗起都想笑

屌你Rhodey key到

falcon and winter soldier

正呀
想睇佢兩個嘅日常篇

我估未confirm 收購fox之前
Kevin Feige幾年前已經諗定phase4點玩
DS2 BP2 CM2 GOTG3就梗啦
另外會開街頭英雄Moon Knight/ Blade
宇宙英雄Nova
元老退役，Avengers會擴張分拆做幾條line
鋪Phase5出Young Avengers

而家有左Fox，即係收返Galatus, Dr Doom
推Eternals出黎鋪宇宙觀, 街頭英雄又收皮
Young Avengers留返Disney+去鋪
咁Phase5出光明會，Secret Wars都冇難度

係台灣買咗即日早場2D
嗰app竟然好順𣈱
而且仲有好多位

Disney Plus will launch on November 12 and cost $6.99 a month or $69.99 a year.

Disney confirmed that a Marvel "Falcon and Winter Soldier" series is in the works, along with "WandaVision", starring Elizabeth Olsen and Paul Bettany as their Marvel Cinematic Universe roles Scarlet Witch and Vision, respectively. A "What If?" series is also being made, which will focus on alternate realities of Marvel. Marvel Studios President Kevin Feige said that one of the episodes will be about Peggy Carter becoming a super soldier rather than Steve Rogers, thanks to a suit built by Howard Stark.

利園vip中左

Peggy做supersoldier
不過我覺得what if會幾得意

Falcon&wintersoldier同wandavision係講post endgame?
falcon同ws cw先識
但Cw後一個雪左 一個跟美隊流亡

套套都好想睇呀

好撚正

型到

我覺得呢隻仲吸引過mk85

MCU少有嘅街頭風格

浪人造型正d，拎番箭冇咁型

覺得佢將浪人suit同鷹眼look合埋一齊好型

Netflix 點解唔上 Cevil War

條斜咩帶係一樣，即係可以著連帽衫咩箭筒

覺得係類似Spidey咁

Kevin Feign策略，用Disney+養一個backup plan，鋪New Avengers, Young Avengers, 長做劇集又得，好似inhumans咁隨時摺埋又得，必要時搬入戲院又得，不過正路黎講phase5俾宇宙+X men霸左，Young Avengers 冇乜機會係電影發揮，除非反應好熱烈

台灣大部分戲院中午12點開售
好多人現場排IMAX, 同埋金卡嘅場次

你講完即刻上ptt睇

最新條片嘅圖
唔想知千祈唔好開

rocker隻手可愛到

見到大陸24號有00:00場 仲早過香港6點場
睇嚟嗰晚真係要早啲瞓

全球最早喇

贏國又贏

見人話係全家買好𣈱順
又唔洗排隊

返香港 熱死
仲有兩個禮拜左右End Game
買返副Imax夾片先

我接受唔到著制服嘅hulk...

可唔可以順便整埋agent carter s3

我覺得young avengers唔會畀Disney+搞，始終入面有算係出名嘅LGBT character，同埋Feige想increase mcu's diversity

邊到買 我都想買imax夾片

出便有POST話有大陸戲院員工已睇左endgame..仲話睇完要網上劇透

準備好潛水艇準備深潛

再po多次巴打嘅link
[url]【IMAX/Reald电影院通用 偏光不闪式3d立体3D眼镜近视专用夹片 夹镜】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥qPKtbACxXqw￥后到👉淘♂寳♀👈[/url]

我都係第一次用，淆淆地

重要有圖有真相

我買咗用過效果好好！

希望啦，我真係唔想特登配con

第一次睇imax 想問買完係咪邊間戲院既imax都啱用？

戒連登十幾日會唔慣

cls，要避難咁嘅款

見到呢張圖我已經冇碌落去

準備深潛

躝啦傻閪

咁多個版本 你估我信唔信你呢個

又有傻西放劇透

支那人真係應該起道圍牆包撚住哂
冇得入冇得出

好彩block撚左

真假都屌你老母臭閪死全家

好年唔上水又要再潛行

我買咗另一個店家嘅
都係呢度之前有巴打貼過

劇透死全家

連登真係危險

深潛睇完先上水

x2

x3

x4

上面條柒頭一早block左

可唔可以比個block list黎?

組團搬去亞馬遜
有冇人john

所以俄羅斯兄弟拍咗5個結局防劇透真係好醒
得五分一機會中 聽到即刻安心哂 不過都係做山洞人算

x2入得黎呢度吹水點可以不設防

5個結局最多都係防到演員同拍攝時工作人員

而家係有人睇final product 再劇透...拍10000個結局都冇用

上年AVG3時block左勁撚多

大陸今日開始預售

Hail Hydra!

12日後見唔撚會再上影視台
祝上面#423仆街死全家

屌 影視台已經一大堆劇透post cla

仲要有戲院(萬達)未開始預售
預售票房有可能1e

連登88

預售4小時破左3000萬了cls

更正，過左4000萬

Cls睇到啲即block

而家連入黎追post都要慢慢碌
望清楚user name先

邊到睇

唔到半日已經超過A3內地第一週既預售

大陸訂票app

利舞台勁大劇透

咁搞法不如等上咗畫先開新POST
我會忍唔住手賤入POST

將呢度變做hp＋sw＋歐美娛樂討論區就可以解決問題

屌 好彩冇睇到個劇透留言

唔可信 大陸用繁體字

唔上黎了

有無block人點名紙

咁仲過唔過去睇好

樹腥！

睇見班大陸仔就好笑

上星期笑鳩香港購票落後，要排隊
問點解唔發展購票app

今日佢地開售，冇錯用app買冇死機
因為院線自己炒飛，d價仲跳得快過廉航
愈搶愈貴，有d旺區上到差唔多四舊人仔
搶完先開多一lot位出黎

Star Wars movies will take a break after Episode IX, Disney says

點解大陸永遠都可以將啲先進嘅嘢變成咁

有冇文字睇
想睇D人一路等一路見個價係咁升

而家已經係啦，因為mcu都係歐美娛樂

Obi wan

過冷河幾年先出啦，再出咗個ip就廢㗎喇

人種既問題

某程度上佢哋先係資本主義嘅極致

成個space franchise market送俾marvel Phase4

股票咩係咁炒高個價

罷睇智者三部曲
另外個Trilogy如果係old republic

但拍咩好Beta Ray Bill or Nova?

差小小就俾錢就即刻加價

支那人咁有錢 比多d幫手刷票房

同埋佢大陸本身太多戲院，睇下佢哋啲平均上座率

就算係星期六、日，可能都係講緊2x%，唔會話冇得睇

中國特色社會主義

sw算唔算係老迪執返去之後處理得最失敗既franchise

有個精明嘅揸fit人好緊要

Kevin Feige
Kathleen Kennedy

Supernatural 呢頭宣佈下季完
果頭grand tour又宣布我地都要完嫁啦
屌
以後唔洗睇電視啦

加埋罪大個臭西amy
兩大垃圾女人

好失望點解唔企硬

呢條臭西嚇到輝神黑人問號
不可原諒

Hello darkness my old friend

幾時cancel Sony個Spiderverse without spider-man

佢講左d咩

話venom係mcu之類

Venom is a part of MCU？ 同埋佢之前向Feige扔過份三文治

小心人哋又拍個自己ver嘅Peter Parker出嚟

我覺得其實係MCU都冇壞

《復仇者聯盟3：無限之戰》（Avengers: Infinity War）、《Marvel隊長》（Captain Marvel）、《水行俠》（Aquaman）和《星球大戰：最後絕地武士》（Star Wars: The Last Jedi）4部電影在北美的預售表現都非常亮眼，殊不知《復仇者聯盟4：終局之戰》才剛開賣，就輕易達成這些電影的預售成績，且還超越2倍！照如此驚人的聲勢來看，《復仇者聯盟4：終局之戰》說不定能夠挑戰占士金馬倫（James Cameron）在2009年以《阿凡達》（Avatar）所創下的世界影史票房紀錄。《阿凡達》當初在全球締造了27億8000萬美元的票房成績，至今仍無人能超越，而第2名則是同樣由占士金馬倫執導的《鐵達尼號》（Titanic），以21億8000萬美元的成績霸佔排行榜，看來如今占士金馬倫得意的寶座岌岌可危。

期待破紀錄

入咗劇透條link
得張相 都冇料到
十個劇透十個都假 冇個可信

問題係佢自把自為

食屎啦罪大滔天!

Endgame同Avatar好唔同
一套係個個搶先想快啲睇結局，票房應該谷晒喺頭兩個禮拜爆到七彩
一套係啲人無咁志在個劇情，但點都要入場睇個3d效果，先至keep住長賣長有，仲要係imax價
我嗰時好似上咗成個月先去睇

仲要係訪問直播先講
odd過俾人逼婚

咁撚好笑一陣上貼吧睇下先

擺明就係想迫人認咗佢啦

Btw snapchat同nbd嘅idea係咪佢提出嚟㗎

老迪+又俾人睇死 marvel又輸

佢哋講緊咩系列

應該係SW?

8.你不能阻止DC迷幻想未來贏Marvel

冇競爭邊有進步啊
由其係垃圾香港Netflix d野少到

Avatar 好似上映左成半年

講緊老迪+得marvel系列睇

暫時公布姐
有乜所謂

公佈左有好多野睇喎
係啲老迪hater話會冇野睇 得垃圾marvel

句大時代落幕係話緊endgame完左=mcu已死

成堆傻鳩講到入面得marvel野睇咁

btw dc去撚左邊

嗰時好似知佢唔會咁快落畫
個個都係等imax靚位先買飛

唔知破唔破到
不過自己買左飛3刷IMAX
起碼要4,5刷

呢套正常最少都應該要2刷啦
首日坐西位既 或者唔係睇IMAX既 應該再睇多次坐好少少

Star wars marvel pixar 老迪自己堆戲 而家仲有fox堆野

成日都覺得啲人唔用腦
一個大時代終結左咪創造第二個出嚟
即係你呢世人淨係可以發光發亮一次

有friend睇完Hellboy話係The Room級數

即係正野

近排算多咗好多嘢㗎啦

今日終於去左希慎朝聖

死我覺得我會幾中意
仲有話啲演員做得幾好
但成個劇本暴走同飛黎飛去
同R Rated血漿殘肢大放送

見到David Harbour 同埋Ian McShane 已經想睇

好明顯佢哋無視咗animation呢啲咁“childish and immature”嘅嘢啦

無辦法個劇組內訌，劇本點會唔暴走

點解今次個欄杆擺得咁遠嘅

阿輝改名做Sarge未

咁搞一搞，又三五七年冇Hellboy live-action出

近年除左英雄電影之外都好冇保障

冇肥拖羅 本身就唔睇好呢套
抵死啦
利申 肥拖羅打手

下次叫返Guillermo del Toro返嚟拍啦

JL表示

肥拖羅版本我中意啲design同Abe
隻Hellboy反而普普通通，有個形但硬係好似差少少野咁

其實hottoys棧燈靚咩，成500

不過而家諗返Disney+宣佈嘅內容都幾有問題下，點解會一次過announce咁多docuseries

有咩問題?

急住搶market share

高危人物 請block 以下係佢第個post

陳同佳呢個大仆街正宗豬隊友，比人帽咗都要全港人埋單

佢個post入面留言啲人先伏

痴線，戲院自己明目張膽炒飛

哩個 post 有講戲院點 download 新片同埋點防止戲院員工搶先偷睇，幾有趣

驚佢問完劇透周圍貼
其實都想入去逐個block
但怕block錯好人

Graham Norton
(唔知有人po咗未)

再提多次大家 block 「23歲老屎忽」，我都中咗伏
哩度有個佢開嘅唔關事 post

Docuseries冇咩demand，一次過出咁多搞到好似冇嘢出跟住囉啲docuseries嚟充數咁

咁早就咁多劇透 想迫死人咩

放心，好多係假

The Rise of Skywalker

唔知想點

屌係咪on9
智者rian特登用左一套戲同你地講我唔玩skywalker喇
個銀河系人人有功練呀
jj：屌你老母我要繼續玩skywalker呀

Tony, pls dont die

同列尼屎葛話唔再玩alien然後聖約就叫alien有咩分別

結果呢三部曲就係翻炒og內容+比一堆舊人過下場唉

強國票房今次終於有用

諗極都唔明點解以前IM Cap Thor Avg版權冇人吼，如果真係咁差，何以又會變成今日咁

個系列就收皮點解都仲可以咁冇創意
開場又係沙漠星球
跟住又係og角色揸falcon用hyperspace
跟住懶係mysterious/宿命嘅旁白
結尾就奸角one liner/笑

無成功既例子
英雄唔夠出名
又唔識得點去包裝

DC証明左
啲英雄出名
唔識present俾audience 都係死

即係其實人類一早已經welcome/ waiting for一個好大既英雄電影系列，只係電影業自己唔知

我覺得唔洗咁specific
人類係鐘意新野
英雄電影系列不過係其中一樣

IM其實都係英雄打壞人
點解做得起
相信大家都好熟唔洗多講

然後DC話
要創新？英雄打壞人太普通
一於出套英雄打英雄

英雄打英雄唔緊要
拍套bvs出黎做反面教材俾大家笑下都好
再望返cw就知應該點樣拍英雄打英雄

遲下出永恆族到時無咩人識唔知d人會唔會追
宇宙系列

其實翻炒我本身覺得無咩所謂，
當比 original 3 40年後有個好收場都好，
但 Han 比自己個仔隊死，Luke 變廢老，Leia 變 super Leia，
根本係攞佢地3個角色黎鞭屍咁款

再加埋阿大導上集玩到個故仔不倫不類，
真係多謝佢同 Kathleen 條八婆，
將一個40年既 brand 玩爛

SS個idea真係好正

可惜

BvS都出得太急
可惜

要睇點引導觀眾
希望唔會失望

可能會有太陽神

BvS有樣野on9
打zod ww救場
都放左係trailer

CW完全無spoil過啲重要野

ww係全套bvs最好睇

完全唔敢入po
馬拉松
Iron Man 3

同意

首曲 bgm高潮位

4:12個笑容

其實唔係好明點解bvs可以將batman拍到咁小器同咁廢明明batman食腦 但套野搞到batman只係識逃走

JL又係咁

不過ww真係dc救星全方位靚女 形像又好

晒左個演員

肥ben幾慘 明明個身型幾正 點知拍成咁

「沙贊首映前在影院138預定了首映IMAX皇帝座哈哈~ 沙贊首映抽獎結束就要開演了，工作人員宣佈復聯4接受預訂，大家紛紛離場去排隊訂票，DC情何以堪啊哈哈…」

好慘

黑帝要復活了

dark side巴
正想召喚你
jj真係一個屈尾十retcon晒智者rian啲屎

無任何戲build up batman個性格同能力
哂左

IMDB名都有埋

之前啲人重話乜嘢要SW系列脫離Skywalker家族乜春，又話乜嘢人人有功練，我諗佢哋見到第九集個標題應該一口老血噴咗出嚟。

復聯4的標題會在#蟻人2：黃蜂女現身# 的結尾出現。

2.彩蛋有鷹眼家人化灰的情節。

3.復聯3著重於滅霸與卡魔拉的感情，復聯4將著重於滅霸與星雲的感情。

4.復聯4是用量子領域穿越回過去奪取無限寶石。

5.回到過去後獲得的無限寶石會抵消現在滅霸手上的無限寶石。

6.只有復仇者元老。（這條沒頭沒尾的我也先放上了）

7.星雲把tony stark帶回了地球。

8.故事會在滅霸打響指以後3個月後開始，會展現響指後的慘狀和混亂。

9.復仇者計劃利用皮姆科技回到過去，收集無限寶石並建造自己的無限手套來逆轉響指。

10.滅霸知曉了復仇者的計劃，並利用無限手套追蹤他們回到過去。

11.滅霸學會了如何同時操控兩顆無限寶石。

12.變灰的那些人並沒有死，他們進入了無限寶石創造的平行空間。

13.[星星]最終大戰仍然將在瓦坎達進行，這是因為他們要回到復聯3最後大戰的地方，復聯3是滅霸贏了的BE，而這一次會是復仇者贏了的HE。

14.回到瓦坎達的時間跳躍會在滅霸打響指前，因此在復聯3打響指前還在的英雄，也還會在復聯4出現。

15.[星星]在復聯3化灰的英雄不會記得他們死過，包括世界上的其他人都不會記得發生了什麼，除了復聯元老。

16.改變後的時間線，瓦坎達大戰會有浩克、鋼鐵俠、星雲。

17.改變後的時間線滅霸沒有了無限寶石，但仍會在瓦坎達用強大的蠻力與復仇者們戰鬥。

18.在復聯4裡面滅霸會為犧牲卡魔拉感到後悔，儘管他達到了他原本的目的。（但他依舊不在乎星雲，並且還想操縱星雲。）

19.當滅霸在瓦坎達遇到星雲的時候，他會假裝後悔，表現出自己十分孤獨有多麼思念卡魔拉並請求星雲的原諒。（純粹為了騙取星雲無限寶石）

20.星雲相信的滅霸的詭計並準備交出無限手套並且原諒他，心靈寶石警告星雲滅霸並沒有說真話。

21.星雲看清了滅霸的詭計並與他一對一戰鬥，傷到了滅霸但並沒有殺死他。

22.靈魂寶石有了新的「玩法」：原來是犧牲自己最愛的人去獲得靈魂寶石，現在獻祭自己絕對痛恨的人也可以得到靈魂寶石，最恨滅霸的是誰？星雲。

23.星雲把滅霸困在了靈魂寶石里。

24.靈魂寶石困住滅霸後，復仇者基本就贏了。他們在旺達和驚奇隊長的幫助下，有目的地摧毀了三塊無限寶石，保證從今往後沒有人可以同時集齊六顆寶石，被摧毀的三顆寶石裡面包含靈魂寶石，這也保證了滅霸死透

25.鋼鐵俠操控無限手套。

26.鋼鐵俠和美國隊長在這部電影裡面是焦點，他們會見面，場面感人，但是任務艱巨他們很快就繼續推進打敗滅霸的任務。

27.會有很多致敬鋼鐵俠1的劇情。舉個例子，tony和隊長在復聯1時間線偷取宇宙魔方，滅霸剛要抓住tony並殺死他，但隊長要與滅霸一對一為tony爭取逃跑的時間，tony說這樣隊長會死的，他們應該「stick to their plan of escaping」但cap說「This was always the plan」這正是向鋼鐵俠1，YINSEN犧牲自己讓tony逃脫的劇情。

28.隊長的犧牲證實了他們之間的感情，無論分歧多大仍然會義無反顧幫助對方。

29.復聯3的時間線被改變了，漫威會用這個機會引入斯庫魯人和秘密戰爭，這些人在改變後時間線里已經存在地球上了。

30.驚奇隊長知道如何讓凡人恰當地使用無限寶石並避免出現連帶災難。

所以一向都話jj好知觀眾要咩，所以佢的戲就算無咩創意返炒冷飯
但俾到fans要的野就會開心，出到黎一定唔會得罪人先

宜家就知fans因為無左skywalker嬲到仆街就係個標題俾大家打下飛機

智者

直頭一見到佢當堂醒返

樓上DC隊長垃圾假劇透
豆瓣嗰個劇透先真

仲有人未block佢？

黑帝做救世主
Btw，幾時拍舊共和國

之前唔係話got個兩個編劇就係搞old republic

其實本身hello there外傳我都期待
但而家話han外傳唔得，所以叫停晒
其實我覺得han外傳唔差

Solo個尾好似想直落ep4咁
講到去埋tatooine,但個尾又留Qira條線

龍母拍乜死乜
Solo同未來戰士兩套都唔掂

重溫到GOTG1，Ronan打Xander場空戰好正，有冇其他科幻電影既大規模空戰介紹？

Rogue one

Gundam 00劇場版

Thanks

想知hot toys展d磁石實物咩樣
但今個星期完全冇時間去排
如有巴絲有得入可唔可以影張相上黎睇睇
同埋有冇求幫買Cap迷你公仔

自問自答？

Sidious: You couldn't live with your failure.

其實hottoys個燈箱有咁靚咩
個個搶

拍Plagueis啦，還掂而家Snoke只係路人一個

屌你老母負皮狗幾時死杏家產

好似又有啲道理

Jedi變Skywalker

要抽

靚
不過我都係冇買

我覺得好普通

公海好撚危險
準備深潛

唔該哂即係塊類似卡片既magnet?

可以一set過買

係日本見到大把貨

好想要

但貴

貴幾廿蚊
但我廢事拎

今晚tvb Pearl 自殺特攻

So that’s it huh?

今次cosbaby高質咗好多

好大個院

痴線google過啲相
坐最後排真係玩眼力遊戲

好似係分上下兩層

台灣啲大院都係咁大
分上下兩層

抽中左雷神

cls好想去見識下

咁撚大, CLS

仲有10日

睇緊bodyguard
發現阿Robb stark 剃左so
好似winter soldier

可唔可以加佢入第一版演員wish list
真心覺得佢非常討好，神髓又似，拉丁裔
年紀又fit晒

Cap係iw入面套制服爛左d位入面係鱗片
同endgame可能會出既鱗片suit有冇關係

終於睇左the graham norton show
paul rudd講返拍特警2嘅事好正

真心似

越望越亂

Sebastian 近年肥啲無咁似既

冇
利申 9up

真係夠嘢拍咩同Simon vs the Homosapien Agenda有關聯嘅書得兩本，而且有一本仲係very loosely connected

佢肥左之後就好似返唔到轉頭 冇以前咁靚仔

而且長頭髮唔啱佢

TWS果期好型喎
最型先真

只得tws型，之後就呢種髮型塊面一圓就hold唔住

重有個樣老左好多 個髮型要穩重返啲

唔係掛佢留得幾好睇

十日

ENDGAME最新trailer
回覆請4重加密防劇透

屌冇野了當我冇講過

全盛時期mcu最靚仔

之前拍CW操到變肥熊之後返唔到轉頭

覺得佢有心唔keep靚仔樣
啲鬼佬成日想搣甩花靚味 佢哋覺得gay啩
之後接啲角色好多都好佬樣

呢張笑起嚟好Aragorn condom.gif

冇 之前肥咗 走晒樣
佢而家 fit 返 佬味重 又係另一樣型

估唔到咁多hydra fans

我覺得全盛時期黎講ce最靚仔

已中槍

終於寫好個post

Marvel漫畫&電影世界觀極速入門

的確早年個Playboy味以家甩哂

ce 係越老越型
有鬚樣

好長

avg3最撚型

IW CA

不如整個潛在劇透user嘅list一次過block

化下妝咪好

成個press tour係咁玩唔同造型

曲髮好睇過直髮

認同

佢髮型真係好重要
一姐到塊方面即刻覺得幾好睇

佢係越睇越靚 越有味道嗰種女人

係

娶到佢應該係世上最幸福既生物

所以唔明點解啲人會踩佢 話佢樣衰

老公係到

連登仔好多人鍾意泡菜整容雞
可想言之佢地審美觀有幾好

我地亞洲審美觀黎講，鍾意下巴尖尖嘅女人（藍線），但CM腮骨竟然去到紅色陰影位，不過好彩，用頭髮（黃線）遮住就唔覺得大，但佢另一個問題係大額頭，兩側可以用頭髮遮，但正前方就好誇張

審美觀睇個人

無錯
大家都知我...

話唔定鬼老都係buy 面瘦多

馬拉松
Thor - The Dark World

Captain America - The Winter Soldier

Guardians of the Galaxy

改名未

Sarge?
其實我唔知係咩

係咪新一季既aoshit劇情

五月先開季

老實講話佢樣衰同似大媽係大中華地區
因為洋大嬸真係唔係咁款

新一季佢個名

睇下邊個啦
Claudia Kim都好靚

milf

無乜留意住
過埋Endgame先

Black summer

幾時講嫁
都未播

science bro真係好正

準備!!!

睇左第一集 屌左出聲

仲有9日

垃圾劇
唔好浪費時間睇

睇來要深潛，GOT同A4 Spoiler周街都係

GOT到依家未有時候睇
之前睇一集就放棄咗

Netflix好多伏野
認真睇過review先好開波

我有睇出面個post
聽落糞到仆街

越糞就越想睇佢有幾糞
陣間飛黎睇先

睇完第一集

浪費生命

未睇
唔好透我

有人見有 avengers 可樂罐未

我見fb好似已經有人開始儲緊

呢team屌打thanos

有

行左好多轉百佳 都係無

百佳有 12個pack就係

會重覆

got

Random 㗎? 同埋12裝個紙箱包裝都冇分別，買完原來係普通罐咪柒

屋企人買咗8罐pack
拆開得兩款

見到市面有大量antman同iron man

想問好耐
邊間戲院爆谷好食

我估今晚或者聽日有新footage

啱啱買左pack
一拆開真係得iron man同ant man兩款

可口可樂

我等759啲日版

睇完今集got發現自己好似唔記得咗上集講乜

四月中旬應該差唔多有？

我都係睇返一開波啲前情提要先有返啲記憶

荃灣廣場

屯門凱都

上季已經無印象 早幾季更加唔好提

中環英皇果間好食

更新 買多幾pack入面都係得兩款

諗緊24號好唔好5am起身睇一次IW先

好
緊係好

前一晚睇
有啲驚果晚緊張到瞓唔著

飲d酒/ 奶，戒上網我要最佳狀態

前一日通宵睇幾套mcu 第晚一定訓到豬

真食過其他院線朱古力味好難食

好期待但又唔想到果日
avg1仲讀緊書

我淨係食焦糖，覺得ok
果陣係附近返工試過買一大盒返去成team人食

第朝起身飲唔飲啡好

香港啲爆谷咁多口味嫁咩...?

水都唔飲

荃灣百老匯嘅朱古力味幾好食

呢到得
sweet
salt
sweet and salt

callmebalckmanta係贊仔?

我一緊張就想屙尿

驚唔夠精神

飲啦 飲完即刻小睡一陣 仲好過淨飲咖啡
睇avg唔可以精神散渙咁去睇

配合返泡菜d手燈傳統

JR好認真
Brie 同Robert 個樣似係...快啦

brie

佢地嗰樣好似

好靚

直髮正啲

笑容好陽光

好cute呀屌

個動作好搞笑

brie ig story條片

眼神殺

韓國主辦單位搞得好好
勁有氣氛
成班fans大喊Thank you Avengers

招牌動作

又有新TV spot

Show Blocked User - 披星戴月巴

50 year old virgins

仆街啱啱喺reddit睇咗一個leak
好震撼
嚴重劇透警告
回覆者請4重加密

唔知真定假，但比起中國嗰個幾萬字劇透合理得多，仲要講埋邊個會死同點死

上個po我大紅字講過喇喎

Sor
年紀大 記性差

睇黎我同佢係第個post要建立下感情

仆街！！！！！！
中左TV spot重大劇透！！！！！

但係！
我好興奮啊！
我好興奮啊！
我好興奮啊！！！

話唔定又喺fake footage呢

唔係掛 依個都好sad

咁都fake我去睇Shazam算喇真係

咩劇透

套戲頭段就即係trailer嗰幾個scene啦
尾段例牌打boss高潮位啦
一直以黎中段先係最神秘，但原來中段都好high好多驚喜

某page已經出左圖應該真

原來真係有片leak咗

痴撚線唔好喺度爆啦

Stop fucking spoiler

有條五分鐘片leak左，大家小心，好撚多surprise

潛水算

咁快開始咁多劇透
點頂到下星期3

撚有咩

仆街真係有
我即刻down咗

直頭有片 我得圖

諗返上年infinity war好似冇中劇透
好彩完全冇中齊石、死一半人，所以真係好surprise，但Tony Cap冇見面、Hulkbuster表現差，冇Hawkeye Antman，冇拍Xander之戰都好失望

YouTube有
search avengers endgame leak
set 今天內的影片
唔知del咗未，15分鐘前仲有

就咁YouTube search都有

仲有 好正

屌而家真係要慢慢碌
仲要好忍到手唔開加密嚟睇

老迪已經極速要求youtube del

傾劇透去第二度傾啦

開左

頂唔順啦，咁多劇透，提早入山窿避世

依家睇youtube都要好小心

我就快block哂全個post

就快del app保平安

hulk有手套
美隊拎雷鎚
全員返生 互打 幾百人
cm短髪look

好撚驚

仆街set捷徑揀圖嗰陣中劇透

上面DC隊長咁樣劇透都有2個正評

block 佢啦

對於各類型 spoiler：

迪士尼快手做嘢

講緊#834？
消失咗
永封佢啦 一定係上次劇透狗徹底block咗

開左個po係出面慢慢透

想問下中左伏既巴打個spoiler係好major定點

好major, 而且全部精彩畫面
包括最後大戰

最後大戰真係留返入戲院睇
要忍一星期

要入山洞了

【最後衝票】《復仇者聯盟4：終局之戰》確認會有新角色出現在戲中

距離復仇者聯盟終局之戰上映不到十日的最後倒數階段，Marvel有關單位馬不停蹄去到全球宣傳催谷一部幾乎肯定破票房紀錄的電影，勢要將《復仇者聯盟4：終局之戰》推上世紀最高票房電影之作。日前Marvel總裁Kevin Feige聯同電影《復仇者聯盟4：終局之戰》的導演羅素兄弟、主演鐵甲奇俠的羅拔·唐尼、“鷹眼” 的謝洛美·維納和“Marvel隊長” 貝兒·娜森現身在韓國舉辦的《復仇者聯盟4》亞洲發佈會。

導演羅素兄弟公開左兩個新訊息，一個為無用垃圾級，一個則是復仇者聯盟4最新最有用一點資訊

#其實Marvel隊長已經是新角色
#有無人睇到新海報隻蟻俠

仲有成個禮拜頂撚住

cls 睇個post都咁撚驚

睇完片d人全部都話後悔

睇劇透既係咩心態
睇完入戲院仲邊有驚喜

劇透人先係最變態

睇黎要深潛了好驚自己會忍唔住㩒入去 亦好怕無啦啦被劇透

深潛啦呢度唔安全了

其實睇完劇透仲想快D入場睇

26 號先番嚟

不斷重睇GOT distract自己

Funko版trailer

屌你老母劇透狗
希望係假

好難係假
因為條片係真既...

唔係片呀
我係其他完全唔關事既PO見到
屌, 唔撚上來了

好似話係中東國家嗰邊流出黎

安心單野幫唔小
即刻冇人討論

全城中伏！

好撚仆街 , 係就成套戲流喇
流得少少出黎劇透人 , 真係狗黎

其實係
真係多謝佢地

馬明so9sad

Sammi仲慘

佢仲有耶穌

兩個都慘
一個比女戴帽，仲要比間濕鳩公司攪屋企人
一個就本身有抑鬱

一直覺得佢值得更好
利申 馬明fans

Same 馬明同我一齊啦

Gay

我想問邊到有soundtrack? Spotify 個d fans made

深潛了 加上呢排好忙

個記者真係好無品

仲有成個星期
點頂

老迪又比人破防

依個Post有份傾劇透嘅都Block咗先
驚唔小心㩒開咗

小心#855

宜家已經咁樣，下星期點喺越南頂多兩日

邊套？

Whatever it takes

又有新TRAILER, 多咗一兩個新畫面, 大家小心唔好入去睇

嗰兩個畫面就係IM彈佢套甲啲裝出嚟 同埋鷹眼chok樣 使唔使講到咁嚴重

小圈子唔安全喇

做乜今次又咁鬼多tv spot

九成都係剪返由Iron Man到Infinity War嘅片

危機四伏，深潛先

呢個預告值得睇
結合21套電影

好多都係回憶

THE INCREDIBLE HULK

Showed Avengers Footage instead.

呢條可食用呀
無乜新畫面
Sell回憶 剪得好正

講到好想睇添

最鍾意咩都唔睇直接入戲院睇

但就算中左劇透我都ok 都可以有驚喜

上次iw啲狗改埋名入黎劇透
我都唔記得左佢講乜
直到入戲院睇到果幕
我先醒起

幻視昏迷咩女死

可以睇睇
最後十幾秒先係A4片段

幻視昏迷養女死

殺養女 好似係

Vision有暈過咩

end game

有A4片段
都係算

抆左舊電算唔算

其實點解要貼TV spot

仲有一星期

好漫長

小心#907 TV Spot

大家覺得似邊個

有片流出？

個個都話後悔睇左4mins leak
作為fans真係幾辛苦都要忍
仲有7日

如果真係鍾意套戲，呢啲 leaked footage 一定唔會睇，睇完只係會破壞自己對套戲既期待感

屌連自己post都咁多地雷

你地快啲諗下新post名

除左開新post都係唔入黎算

屎波拿everywhere

我就黎忍唔住想睇流出

DC綜合討論（152）

睇過劇透就知呢張poster廢嘅
唔好問我劇透

有，但千奇唔好睇
條片show埋結局

無人想知呀 死返出去傾劇透啦

冇講任何劇透囉

"睇過劇透就知呢張poster廢嘅"

好威呀屌你

本身都唔係咁忍唔住
同埋真係冇接觸過任何劇透撚
反而係d fb濕鳩page，係咁提人小心小心
又話咩有段片乜乜柒柒
先攪到我想睇

你想引戰定點

Heros
It’s an old fashioned notion

We need HEROS

引你老母戰

你講下入黎放低"睇過劇透就知呢張poster廢嘅"有咩意思呀
呢度係劇透討論區呀?

不知所謂

我係個壞咗嘅人

對唔住，係我錯

無靈魂

用soul stone會唔會幫到佢

淘咗個3d 眼鏡架到咗啦 巧開心

I am BrokenMan

rdj突然唔去上海

上年去做配角

可能daddy諗起上次whatever
嬲嬲地費9事去
魚蛋論 我冇得見daddy 你班支那人都唔准見

強烈爭取全部去唔到

imax 3d?

支持三巨頭全部缺席

係，for end game去買

係咪呢個

全球票房我唔知，香港票房過硬阿凡達
到時鞭9隻龍蝦屍

全球預售過唔過到JL?

我都買咗到貨 聽日拎先

JL都攞出嚟講

預售過JL 總票房

我腦殘sor
唔知首週票房可唔可以上到800M呢

巴打係買上面條link呢個？

痴撚線

D人怕劇透

未上已經三千萬
好誇張

加埋中國有機

yes

電影預告] Marvel Studios《復仇者聯盟4: 終局之戰》香港宣傳片”To The End”（中文字幕）

無劇透唔洗驚

Star Wars推post大法

不如估下endgame埋單係幾多個JL

3億!? 改圖?

四個半

有咩問題，頭2日已經兩億喇喎

哦係咩 ? OK

大陸五日預售已經多過Shazam票房總和

而家入嚟見長篇大論就block咗先

我都買咗

我睇過其他平一半 呢間特別好用？

未拎貨
主要係見有呢度有人買過好評
呢點好重要，淘寶野一定要睇真cm
之前都想買但有啲連強國人cm都話有問題睇唔到
唔通到時先衝出門口再買咩

我上年都係買呢個睇IW
不過個次第一次用都驚驚地, 都事先係戲院買定佢地個款, 有咩事即刻換

dark phoenix final trailer

Scott:JEEEEEEEEEEAN!!!!!!!!

係呀

我都買左 但見其他平一半

平未必好，唔想博

而家imax仲派唔派眼鏡架UA?

希慎果度送End Game海報有無人攞咗
唔知好無專登出去攞

仲大張過A3

96cm高 你預3隻1/6 hottoys咁高 好撚大張

免費?

要買，10蚊副

Marvel Studios Taps Ma Dong-seok for ‘The Eternals’ (Exclusive)

GGGGGGGGGG(n)

話深潛又上咗水
今次真係潛了

免費？？

上個 trailer 仲好過今個

係免費 去到希慎4樓空中花園出面有幾個姐姐會教你點拎

DOWN個lee garden既apps 登記做會員(要未登記過既電話號碼)
跟住下面有個code 打"19marvel" 之後收sms 登記左掃呀姐姐手上面塊牌既qr code就拎到張海報 記住記住記住要打 "19marvel" 自己個電話一早登記左去抽vip訂ht用唔到 個日同埋條女去 諗住用佢電話登記點知唔記得左打19marvel 好彩個姐姐好人隻眼開隻眼閉比張海報我廢時難做

有新post未

屌，仲有6日，好難捱

成套戲一味嗌嗌嗌分解人

最後6日，頂住劇透狗